是咁的，我約個厹10點半係維景灣畔

如題，有冇一眾巴打久候厹嘅來臨
圖後補

留名

facebook 直播啦

我黎

好唔出發了

坑口定調景嶺

調景嶺

##fatc

玩到濫晒。

閱

狼撚到 谷精上腦都唔洗咁呀?

由於本人唔係住將軍澳
所以只好麻煩眾巴打一睹佢嘅盧山真面目

花生

邊個位？我係坑口過黎拍live##fatc

好心急呀

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

你電話都post埋
呢度好多正義撚
你可以玩過個

留個名先

Watch Dog 2

屌，正義撚實報串

皮已收

屌 千算萬算
睇漏添

屌，無花生食添

等睇直播

好撚 on 9

咁撚容易呃西屌既咩 佢地唔覺得自己笨柒

留名跟進

留名等笑

完?

約左維景邊頭
個地勢好易被發現

Post咗電話唔好玩啦

個個都話有電話就換人
是咪要換？
利申仲有貨

玩完啦

咁多正義燃

樓主，點呀！

屌你又黎

天下厹可其多

落去食下花生先😂😂😂

屌條垃圾粒水

我地轉目標

正義先鋒做到野

係咪有正義撚做架兩

出師未捷身先死

唔怕
我仲有貨

夜啲啲先嘛

釣厹嚟講
依個post算唔算最失敗

對唔住囉

下次唔好放埋電話上黎啦 痴線巴打會嚇到人唔黎

又有狗公上釣呀？
小二來多客花生

下次唔好擺上黎先，見到面先擺
唔排除佢自己睇到個post/有人報串俾佢

收到

巴打仲有貨？

真係失敗，約狗公並唔係咁釣

遮晒樣睇下啲二五仔點報串

做二五仔嘅下場就好似《三五成群》個阿雞咁

感謝各位
只要細佬有貨就一定通知大家

有d所謂釣狗公，根本就主動引鳩d仔

但今次呢個明顯係狗公 一黎就性騷擾

btw我覺得樓主失敗在轉變得太突然

開頭話未試過，後面突然係咁叫條仔去自己度瞓

對唔住

唔好放棄，再繼續吧

點解我哋個名咁似

算啦樓主，你去釣下石九公練下耐性先啦
心急到你咁，乜厹都走啦

唉冇野睇

樓主好撚垃圾 收皮啦屌你老母

個post 比條友見到咁點

你個名

好柒

留名屌你老母

證明仔係唔識溝仔

樓主唔合格喎 玩玩下變咗好似你引佢上你屋企扑嘢咁

約到出嚟發現大家都係行家

白痴仔
晒時間

好彩樓主唔識溝仔

玩到為玩而玩！！！！

感覺只係為咗博同好嘅好感！！！！！

又話未試過，又叫人上自己屋企，你呢d叫做釣？？？我屌你老母啦，咪撚人做你又做啦唔該！！！！呢d post越睇越厭，偏偏又有班自覺正義之仕借連登之名喺度博存在感！！！

一開波話乜撚都唔識,轉個頭又話同你訓
屌你老母有病睇醫生啦,係到扮女人同男人傾淫野,你個腦肯定成日都幻想幫男人打飛機

垃圾

陰公
樓主玩到咁撚柒冇人理

玩到比人圍插

樓主收檔啦 冇貨又要開post 柒撚到

樓主咁急功求成

又係哩d鳩post 你地厭唔厭？